{
  "name": "Teksta uzdevumi - 1. līmenis",
  "level": 1,
  "questions": [
    {
      "id": 201,
      "type": "text-input",
      "prompt": "Viena roze maksā 3 eiro. Cik maksās deviņas tādas rozes?",
      "correctAnswer": 27
    },
    {
      "id": 202,
      "type": "text-input",
      "prompt": "Vienā kastītē ir 6 zīmuļi. Saša nopirka trīs tādas kastītes. Cik zīmuļu pavisam nopirka zēns?",
      "correctAnswer": 18
    },
    {
      "id": 203,
      "type": "text-input",
      "prompt": "Kamila nopirka 3 burtnīcas. Pārdevējai viņa iedeva 50 centu monētu. Cik naudas izdeva Kamilai, ja burtnīca maksā 10 centus?",
      "correctAnswer": 20
    },
    {
      "id": 204,
      "type": "text-input",
      "prompt": "Viens koncis maksā 2 centus. Cik maksā 10 konči?",
      "correctAnswer": 20
    },
    {
      "id": 205,
      "type": "text-input",
      "prompt": "Laukā spēlējās 8 bērni. Pievienojās vēl 6. Cik bērni tagad spēlējas?",
      "correctAnswer": 14
    },
    {
      "id": 206,
      "type": "text-input",
      "prompt": "Jānim bija 10 zīmuļi, bet viņš pazaudēja 3. Cik zīmuļi viņam palika?",
      "correctAnswer": 7
    },
    {
      "id": 207,
      "type": "text-input",
      "prompt": "Uz galda ir 5 āboli un 4 bumbieri. Cik augļu ir kopā?",
      "correctAnswer": 9
    },
    {
      "id": 208,
      "type": "text-input",
      "prompt": "Kastē ir 6 sarkani un 6 zili kluči. Cik kluču kopā?",
      "correctAnswer": 12
    },
    {
      "id": 209,
      "type": "text-input",
      "prompt": "Mamma izcepa 3 pīrāgus, katrā bija 5 āboli. Cik ābolu tika izmantoti?",
      "correctAnswer": 15
    },
    {
      "id": 210,
      "type": "text-input",
      "prompt": "Klasē ir 12 zēni un 13 meitenes. Cik skolēnu pavisam?",
      "correctAnswer": 25
    },
    {
      "id": 211,
      "type": "text-input",
      "prompt": "Rita iedeva draudzenei 4 konfektes. Viņai palika 6. Cik konfekšu bija sākumā?",
      "correctAnswer": 10
    },
    {
      "id": 212,
      "type": "text-input",
      "prompt": "Laima nopirka 5 grāmatas par 2 eiro katru. Cik viņa samaksāja?",
      "correctAnswer": 10
    },
    {
      "id": 213,
      "type": "text-input",
      "prompt": "Uz krēsla bija 9 spilveni, bet 3 nokrita. Cik spilvenu palika?",
      "correctAnswer": 6
    },
    {
      "id": 214,
      "type": "text-input",
      "prompt": "Viens tramvaja biļete maksā 1 eiro. Cik jāmaksā par 7 biļetēm?",
      "correctAnswer": 7
    }
  ]
}
